首爾5天遊✈️

12點就有得上機了

飛機餐，有粟米通心粉沙律，有牛油包，有個西芹豬肉飯，有個甜品，我揀左飲橙汁
而家到機場，準備去龍山汗蒸幕，咁坐機場快線去龍山站，中途泓大轉車，去左買張T Money卡，有Line Friend 版本😍😍😍

月台好q凍，入到車就有暖氣，瞓陣先🤧🤧

ok

樓主？

係？

遊記呢?